支持中國公安嚴厲執法！！！

我支持中國公安 你可以打我了

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-